[Debit Card] HSBC one 定 Citibank Global wallet

主要想申請去英國消費
有冇人持卡人講下有咩缺點？

Sor 手快快打錯標題

應該係HSBC World Debit Card

兩張都有 英國住緊
最後2張都無用 因為rate太貴
Transferwise轉落uk debit card 仲方便
不過citi plus / priority 都免電匯手續費應該好啲 轉落IB唱錢爽

下
我唔打算用citi rate
我自己一早唱定好多英磅諗住入落去過去消費

巴打你唱好左既英磅 係一直放在香港銀行？再電匯去英國戶口？

想問咁過數係咪只需要支付香港銀行既海外匯款手續費？